ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （25）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

我係咪miss左, 今集有冇講強尼秘密

有咩理由揀Roger都唔揀全尼

想睇bbq大結局

鐵達強尼

係咪夾計做鳩芷明咋

So掛

會唔會芷明同撚頭

roger有錢

芷明頭先同成班同事happy hour
Roger打嚟係一姐部電話響？？？

如果下集有強尼唱愈問愈傷心就正

會唔會食到od

A0撚頭

一姐都想做芷明？

芷明是牙基的

頭先以為自己睇錯

唔怪得八婆要行開聽電話

撚頭

Show 係Roger ，一姐去咗聽

我仲以為係搶住幫芷明扮佢唔喺到或者唔得閒
原來係佢自己手機

睇黎最大輸家係阿榮,芷明同暴龍哥

有無人知片中女聲清唱首我代你哭，youtube有無重聽？

依家睇返好撚sad
一姐好識玩 拉一拉再放

仲有撚頭

之前未live同咪推太快回唔到
如果係大排檔係佢平時處理情緒嘅方法

真係唔會係唔用舊嘅應對方法
而又冇其他新嘅應付方法下搞得掂自己嘅情緒

鯨魚真係一個好女人，太完美了
如果有鯨魚做老婆，人生已經贏咗
阿榮放唔低係正常

一姐老豆老母都有第二個，原來佢先係遺傳哂d仆街dna

大排檔同佢既抑鬱症好似幾有關係

你search 方皓玟

佢係靠係個到聽佢老婆同佢講佢無問題 佢係好人 先會暫時甩到個罪惡感

現實係大把仆街既老婆都好好

假設我有情緒問題

自言自語都係正常嘅係咪啊

佢只係聽得入鯨魚講既野
一直冇出過自己世界 開心都只係自己呃自己

方皓玟嚟㗎

唔係集集追
係咪到呢家都未交代鯨魚點死

係

冇

可惜我一個都遇唔到

有提過 係車禍

根本都無開心過 老婆對佢黎講重要過個仔太多

你想遇仆街定好老婆

你唔夠仆街姐

不開心就不開心 也別勉強的慰問

viutv又播呃人既預告

只係大家諗多左

情人沒我份
苦等這眼前人 賜予我身份

依套野真係要寄刀片

你直觀都覺得唔對路啦

coping 唔一定指每個人係用社會覺得正常/可接受嘅方法係應付壓力/情緒

飲酒/打老婆仔女都係個coping 嘅方法
不過你唔會覺得係好方法咁解

所以講到尾係真係好嚴重
點都好過唔處理
但咁樣真係令佢頂得住咁解

得返四集

越問越傷心 明明無餘地再過問

下星期有193睇

會唔會係bianca想幫強尼買平安鐘

所以阿榮嘅問題係冇正視過問題

係應該睇醫生

阿榮真係死咗？
一姐同roger？
what？

一齊寄刀片

食人前夫
仲用真名做來電顯示之餘
唔貼防窺mon

報驚

仲有其實怕見到治療師個反應已經好中
阿榮都好怕面對呢個問題

其實係roger有cancer想留返d錢比芷明 所以同bianca買保險

呀榮同暴龍哥勾過手指架，點會死先喎

一齊啦

可能有需要再拍多集搞個燒烤結局架啦

牙榮想做烏龜

算啦 有時現實就係咁sad
係咁理想個大學教授就唔會殺老婆啦

咁我情願睇強尼用愛與關懷感動阿榮 然後搞基一齊湊暴龍哥算

老婆

其實我都好仆街了

keep住仆總有機會

係就好了

我諗你會仆死先

應該係，孤獨老死先

車禍應該係leah老師個女
記憶中未交代鯨魚點死

有呀

重睇咗

幾好睇

有啊 重睇啦你

係咪個男人say sorry果幕
我記憶中係男人同leah老師say sorry
咁岩阿榮都係度

當時人唔想面對係無人可以幫到佢

咁睇黎我要重睇

係阿榮問leah可唔可以原諒到佢老公個幕

唔該哂巴打

呢幕真係好正
Bianca 應該唔會同 Roger 掛

兩個都突破盲腸

呢到邊到黎

leah 同阿榮出咗嚟嗰陣講
阿榮話原諒唔到嘅係佢自己
仲問 leah 點睇佢老公之類

食藥自殺果段
係咪唔打算交代

Roger 有病 所以搵一姐搞搞份保險

後數果度

全尼春心蕩漾樣+一姐怕醜樣好正

魚香買模型好正
係觀塘 智高模型

死啦我一路以為follow咗南哥ig
原來未fo 南哥原諒pls

1.我明點解阿榮放唔低 竟然有女人識分渣古同高達
2.強尼好撚慘 沉船沉到仆街 不如同阿榮搞基好過
3.陳炳銓個角色似係燥鬱+反社會人格（因為便利店果場戲 佢明明冇比錢 死都要話會後數+阿ling 話一控制唔到就會打小英 岩岩佢對住阿榮都到控制唔到自己情緒） 多數呢d人最好保持距離 咪撚信佢會改 信佢一次下次只會重覆打人呢個情境

呢套真係好撚寫實 好諗好多香港人都經歷過呢d問題

希望強尼睇到

睇你仲好睇過睇鄭中基！！！

真係幾好

viu一哥 強尼無誤

比強尼尋晚個集笑死左
一姐話有同阿姐講你 強尼個樣

強尼個衰樣勁冧

Ep16模型鋪個到咁都過到電檢，啲人都幾懶

芷明係我㗎

陣B先係你嘅

Both

搵人喺第十二集 cap 返做 gif 啦

點解咁講

你望多次個一段，隻眼望左少少

套劇好撚癲
啲影射勁到
Ali條仔嗰度

小英老母終於唔洗做脫星, 好靚女

黑警家暴 入便利店後數

Lantau

文凱玲

剛剛係網頁睇重溫

「中出」字幕出「中...」同「...吹」
想問電視 live 時係咪都係咁

網頁直播係

電視live係

連我媽都話佢得意

應該唔會有人覺得唔得意

我老公喎

結局篇（2）倒數8分鐘

開波

轉緊台等睇，見到秋生哥套stranger

呢個星期唔知會唔會集集都有歌

好彩趕得切返屋企

有歌

準時

係歌呀

偽毒

又要歌 正!

又有歌了

冇cut

又係追思會

有歌!

集集開頭都送殯

咩日子連續兩晚有主題曲？

又係追思會現場

起歌

基哥唔係真係死下話

又葬禮，其實係咪一定死左

阿ling 件衫冇換過嘅

結局篇

大佬我唔想咁嘅環境下先播晒全首歌

牙基

牙ling

死左？

到啊ling

點解會死左嘅

未亡人

出街食個飯都偽毒

ling

冇咁橋掛

又deep v

Ling

咁快見車頭相

又係呢件衫，著十九幾日都唔換

下集會唔會到暴龍哥上去講

ling 正到

件面衫轉左色

未死㗎

太窮

我返工都比你話偽毒啦

冇睇一晚點死架

Btw ling D台詞功力

Suzuki 呢

有ling陣味

你唔比人哋有好多件

正呀

冇人知

但係覺得鄭中基唔似死咗
咁多三唔識七嘅人喺度

牙Ling做良家婦女正啲

Suzuki先

咁應該整喊好多人

究竟佢會幾時死

要看鋪

老牛

想屌 嗰種楚楚可憐

咩料呀

佐敦老牛

佐敦果間老牛

見到嗰兩塊番茄同啲菜就唔開胃

scamblled egg 想食！！！！！

屌牙roger飛釘

Roger飛撚哂釘

無死點會搞到咁
最多話ff遮
話佢最後擺脫抑鬱

我老母係咁問我點解會死咗我點知啫

定食咗間鋪

Roger飛大釘

搖得仲勁左

大佬孝真識食
咸牛肉世界第一

好暈

chef roger

roger件衫有啲窄

見到2粒釘真係揸唔穩部機

唔係我屈

Kat Yeung = 6c?

條女係律師 ？？

芷明成日都先禮後兵

太太我好喜歡你

問得你緊係知道你衰左啦

嚟咗喇 但太矮睇唔到佢

搖得好撚誇張喎

susuki係舖頭食緊魚蛋

又大話

芷明根本冇信過佢

咸牛肉 真係幾好食

讀法律系

Cls 好中

因為大佬孝好撚驚

唔掂 太震

童工

正

喪禮無人喊，會唔會假死咋

同Thomas一樣識讀心

又話個同事叫kat但唔係姓yeung但又答哂芷明d問題

好慘
上一個鐘開開心心食早餐
我應該會頂唔順依d 女

係咁問你講咗去邊 不願面對

芷明真係好勁

芷明唔去蘋果做記者晒左

想啜

屌你老母fing撚完部機未？

讀心神探（女）

渣男 都唔明點解會同佢結婚
咩都唔知就結 仲講信用

唔通Suzuki 想食左間鋪，殺左呀榮
然後坐緊監，所以無出席？

細個嗰陣開完即食過一次,之後就返唔到轉頭

呢d唔係trust囉

信任有底線嫁，Roger

昨日的我已死之類唔好呀好柒架

之前芷明話全場淨係見到Roger

roger仆街到

符合Viu一貫嘅大暴走作風

八仙飯店咩

TRUST

孝蟹飛釘

或者食魚蛋食到食物中毒

你傻啦
溝咗阿妹lu~

回憶鏡頭都唔使咁震呀

有過？咁簡單？

自殺式襲擊

死死地氣認

你老味

明姐

賤男

食屎啦roger

妹 deserves better

好mean 暴龍哥都見到喇

明明係大佬孝偷食在先

Cam震撚過 鐵達尼

最後原來因為抑鬱發埋咁嘅夢

同dix邊個賤d

屌

大佬，roger乜都講大話
呃左咁多次點有信心

開放式廚房用明火

我懷疑緊係生前喪禮
好似有個成身都係癦果個人咁，未死就搞喪禮

cls，究竟有咩係真話

大佬孝真係好撚恐怖

乜都假

女人都係唔好太醒

AXE 係咪又廣告

畀世一條仔打死咗

你問返陣仔

要問陣B

四娘啲戲

大佬孝

咁就可以出軌？

DLLM兜乜9呀

「因為佢似你」咁都講得出

張可頤咁撚醒當初又同人一齊嘅

好撚勁答得

唔係Yoshi咩

仲有阿Chok 條仆街呢

屌 姓賴既roger

去死啦大佬孝

roger同ted 兩個都各有缺點
唔怪得芷明唔拍拖……

渣男最知女人心，所以溝女叻嘅人...

Roger係咪on9架

Roger 啲藉口真係好真實，合理化自己

Yoshi有老公

佢都答得幾勁 拋返個波俾佢

Roger真係賤男極品

每個女人都會覺得自己係終結到賤男嗰個人

想知間屋係邊

yoshi 同咗翻版劉鳴煒一齊啦

睇醫生

Roger個死人樣

suzuki：我全部都要

好撚難聽
屌你老母

丁蟹式答問

冇呀冇呀 冇中出到

上一秒芷明睇到好入戲 下一秒roger出番哂戲

好撚仆街

如果阿妹有出席 要點樣打卡
：懷念暴龍哥爸爸 阿榮

正仆街

Roger呢啲擺明玩家，點解要結婚綁住自己

但現實真係有好多roger…………

Roger犀利 死都拗返生

後入既畫面

Suzuki有潛質做Viutv 衞小寶

果個年代既演員係好勁

懷念爺爺.jpg

可頤啲戲

出軌仲要屌翻芷明有刺

Roger King嗰啲「藉口」好撚肉酸啊

一開始係盲架啦

屌真係聽過

冇呀
冇呀

咁不如一開始就開我波啦

係咪仲要多謝番你 on99

ROGER同政府一撚樣

Roger Lai

高手過招
Roger講大話已經咁尾機
但係個老婆讀心

仲問咁你想點
想你躝呀仆街

下星期就播 男排

蛋牛治世界第一

其實我寧願佢真死
假死就好TVB

little

一見鍾情。

咁你而家想點
呢句唔可以隨便講...

想問下193點Little

芷明no cry (hug)

哪一天我們會飛
完全睇唔出邊度似

同意

呢到諗返去來生不做香港人
一野車兜飯去潘燦良到
同樣又係出軌被人發現

little Jer

牙柳

英仔唔該煮野比我

open kitchen
但係又明火又冇抽油煙機

呀科不了

193

要同暴龍b再見了

D CG 好尷尬

其實大佬孝啲戲真係好難頂

好難冇刺

由佢出面有個女開始已經崩潰啦

芷明都自欺欺人咗一段時間

嗱我極度懷疑佢得罪咗個造型師

究竟撚咗孝蟹幾多次好想十倍速

Edan

casav個廣告係咪張可頤配音？？？

可能係講緊佢條J好little

潘好戲好多

識一個係銀行做

尷唔尷得過詭探前傳先

但係現實中啲人就係講呢啲原因去令到自己聽落冇咁cheap

我仲覺得幾好 夠賤

你渣住呢架垃圾練贏左人地既evolution呀，你係咪有病呀Roger King

睇樓見過唔少

苦中多粒糖 燒賣 抱緊著你

有個問題... 點解個追思會，一個人都冇喊既？

打天下個日出

之前facebook見到有個post問 阿佘同張可頤邊個好戲啲 其實我覺得張可頤啲戲絕對唔係阿佘之下

Stephy

呢出野都勁好睇

大時代型好多
唯一一隻肯自己跳樓嘅蟹仔

講真做芷明老公真心驚

想食咩

煮咖喱你食

你睇下佢平時上台個造型
再睇下佢劇入面個毒撚造型

關詠荷、蔡少芬個堆

曾偉權

一粒一粒字咁讀出嚟

我病左
唔食得辣

依家日日loop花姐error遊等佢

乜你好鍾意出軌咩？

會唔會係之上啊

交友app

我又要食

可能個角色設定要佢做毒撚學生哥呢

D刺全部都孝蟹整出黎

宜家啲納米樓好似好多都係，但係從來冇人捉

沉尼

27

強尼

啲女唔錯

大家有冇試過喺 app 撞到識嘅人

妄想症唔駛戒口喎

痴線你同roger有咩分別

便利店成日有野送

交配app

不嬲都好！

check人個status

污糟過公廁

0.3k 咁近

全尼沉到Stalk一姐

約炮

虛報年齡

一姐 27

又沉船

又請
搞手求打和

實際上係開善堂

沉船大哥

你撞到厹神？

沉到落深海

喺度stalk人

你食屎
我感冒

荳芽夢

屌得好！

返工返到病

近排夜晚好涼呀著多件衫啦

有match到中同

真係差太遠喎

又 Bloody Mary

上兩個幾星期先睇完金都
又見到Stephy

荳芽夢咩仆街

冇down過交友app

係交友app check女神status

約咗老母

沉船尼

我約咗我老母

伯母

約咗我老母

約咗老母
同伯母玩得開心啲

Bloody Mary

暴龍哥或者明

同伯母玩得開心d

佢公司係樓上

荳芽夢呢個term好正 好耐無聽過

求八婆一姐 Linku

Take care

......

榮哥但求打個和

約不約？

當年張可頤攞視后 串阿佘未夠班 叫佢等多幾年
的確係事實 張＞佘

幾廿歲人先嚟荳芽夢 笑到仆街

究竟係邊個呢

個下幾驚自己中武肺

我約咗我老母。

好串

Wechat 雞

暴龍哥溝女叻過lantau啦

ling RAP ?

一姐

Thanks

阿Ling真係好正

又Hey 0

Ali條仔d戲

黑警好恐怖

死左

死黑警

Lantau A0

好想保護牙ling

又閃靈

牙基咪一樣，又牙南又牙Ling

ling 小英 rap

便利店樓上係一姐公司

屌大圍嚟嘅

阿榮比炳全隊淋?

大圍

出神入化

成個劉馬車咁

馬車

劉馬車

佢個眼神

關你撚事呀？

可能佢一次過撞晒厹神、小占同花蛆

傷風熱飲

黑警想點

鄭中基會唔會俾痴線佬殺死

會唔會係陳炳銓殺咗阿榮

死黑警又搞乜

條陳炳荃個樣真係好黑人憎

黑警

阿炳銓真係好撚恐怖

劉馬車又病發

越睇越似

冇咁易嘅

仆街劉馬車放手呀

係啦

似係

屌，d戲好撚癲，尷到
唔怪得俾人雞

下三白

小英

陣圈真亂

大灣區

小英個頭係咪瘀左

好撚癲個癡線佬

大灣區返學

大灣區黑警

呢個精神病做得幾好

一家人血濃於水

血濃於水

佢前世係咪拯救左宇宙今世溝到Ali

大灣區，唔錯

屌 支那人死黑狗

有冇人覺得佢好似netflix個套闇衣天使個癲佬？

做痴線佬做得入形入格

大灣區返學 果然係黑警

血濃於水
駁唔到

大灣區 血濃於水

今日睇左醫生 醫生話我個肺好清

PP 黑警城

仲要大灣區

小英真係好似aga

藍C黎

血濃於水難聽過粗口

大灣黑驚

原來佢cos緊 CCP

演緊劉馬車

辱華了

係咪抽水

啲對白抽到維港都乾

究竟佢係點溝到Ali

血濃如水仲難聽過粗口

死仆街

呢條友好撚煩

真係淋佢

屌死黑警

大灣區 唔錯

又血濃於水

我是中國人啊hi

牙ling做得好

黑警控制唔到自己

死黑警 劉馬車

有暗示

屎到 D戲

靠才華

大灣區
商咩量
一家人
血濃於水
唔洗你個外人管
咩居心

完全係支那邏輯

阿ling件衫好低

佢都做到幸福賓周

頂，好得人驚。

唔好干我地家事

唔知係好事定壞事

黑警=精神病

係，似過淪落人

幸福賓周幾好戲

食屎狗！！！！！

4Hacking

死黑警d戲
睇撚到人好老尷

林志偉硬推肇慶項目

真人黃架 拍戲姐

講到有啲白 cls

佢係咪會殺死阿榮

你知唔知咩係一家人

我地同阿榮加暴龍就係

一家人

呢啲爸爸唔要好過要啦

Ling好正

同劉俊謙比係冇得比㗎喎

阿炳全做得幾好
幾似

阿Ling做阿媽真係好正呀

“一家人”你老母呀

有撚

救撚命，明明個角色係恐怖
睇佢睇到出哂戲

幾有白卡feel

食屎狗

做劉馬車做得好中喎

係咪佢殺

面人哋畀 架自己丟

強烈遣責...石頭...腳

阿榮會唔會比佢殺左？

演劉馬車 演得算係咁

支共咁易鬧得走就好

唔通牙榮真係俾個黑警殺咗

都做得幾似痴線佬

我都想問

陳炳銓做開主持搵佢做戲

我都覺

第一次睇 同 留言， 劉馬車黎既仆街

演活了藍屍

快撚啲躝呀屎忽鬼

阿LING定阿南對波大D

似真係用佢做原型 似撚到

不容外國勢力干預
咁多事係咪別有用心

呀ling

越黎越覺得條死黑警會high大左然後隊臨阿榮

屌你同suzuki比都嫌廢阿

個樣咁似
已經贏在起跑線

應該係南

干涉別國內政
說三道四

原來中共真係有精神病

佢個樣唔上得鏡架

佢喺出面教做戲喎

似

今晚試完話你知

狗女去大灣區返學

媚藥

呢個時候應該開波啦

Roger

係咪搞獨立

雙飛？

陳安立

呀榮一間屋可以收埋幾多條女
又呀南又呀e 又呀ling

呢個掃法，幼稚園都會用

小英隻手

又好似係

咁阿佘而家進步左好多都真 當年金枝阿佘啲戲只係好過更屎戲既黎姿

打飛機！

臉係人地俾,架係自己掉

係咪講今日黑警抄鬼滅之刃,連日本官員都回應

好得意啊隻公仔

屌 拎起隻公仔手以為係假尻

俾棒狀物小英揸住

死黑警係結構上一定要殺鄭中基
唔係佢出場就無任何意義

榮哥屋企究竟擺得落幾多人

點解阿南咁少戲份

小英老母講嘢無尾音 下下去到句尾就斷 搞到無乜感情咁

老母係靚 但d戲唔係咁掂

小英仲得意

奀星大波都無戲拍

日日唔知佢開邊瓣

始終主線唔是骨妹

演到睇落真係似有精神病。

榮=美帝
ling=香港
黑驚=鬼國

狗女都返大灣區讀書

Ali鐘意佢啲咩

個黑警啲反應真到

搬黎我度丫

真

其實都唔算鬧

AV劇情

僵屍英唔得意

準備

呢套全靠張可頤carry

蘆薈jer

我有事呀 牙ling
我都要搽

琴日見到楚漢驕雄個post
睇到4娘就知仲高1級

牙基後宮

揸住碌鳩

搽搽下搽落碌J度

幫你gel

原來肇慶咁解

佢不知幾q

係咪就上床 女目前犯

蘆薈lotion

搽搽下 跟住用條利搽 跟住就打茄輪

AV

屌 我要芷明線啊

如果淋中條褲

開ig shop賣護膚品啦

小英=97後無bno既細路

阿女醒目，傾幾大聲都唔醒

呀ling自製既jer

你係咪俾人挾持住？

賓妹英邊忽q

交代下阿榮幾時過去揼過骨都好

大家嘅妄想症又重咗

阿ling先係高手，開埋男人呢條客路

香油推銷

阿line點解要搽落自己到先再搽落鄭中基到

睇開啲片係咁

擺你間鋪賣囉

波推

可能收咗廢中英錢

Ching早咗幾秒

榮：你有冇聽過一個網叫141

食左感冒藥 可能呆呆地

搵埋牙南

多謝（sam hui)

通常啲片下一步就入房試

仲有小英

阿榮真係想擺

教埋人做生意

你冇食妄想症藥

呀榮似俾個黑警殺

我成日覺得牙ling同牙談有啲似樣
係咪我面盲

老闆都係求打個和，唔收上架費，利潤比返哂小英老母

擺喺阿榮鋪頭賣？
咁一定蝕
佢見人就送

唔係啊

除咗執被之外有咩用

趁小英瞓咗快啲同呀ling啦

便利店唔爭在賣埋護膚品

今晚冇地捫？

其實係有啲似

袋底去死皮療程

個個係你

要快啲好返

啲護士成日同啲老坑搞埋一齊

咁快收返

咁要搵埋牙南

阿榮咁忙 我會照顧牙南

呢套晚吹真係1秒都無睇過

啲女俾你溝曬啦

咁你真係唔q呀

佢果句信下我啦
我以為真係想擺係間鋪度賣

細細盒

哦 放心啦

我有暴龍b放心

咁牙ling交比我ok
牙榮要睇舖

早午晚餐好配合~

精神病黑警殺人

地捫

早午晚餐好細盒

媚藥媚藥！

冇收返一半一半

一講完就有

食咗感冒藥 有幻覺？

頂你即刻出

一餐一盒...

地門個妹妹好似都ok

嚟啦屌

妄想症醫唔返

sam sam
yoshi sc都係咁話

有Suzuki 睇鋪

講下佢地點識都好
阿南好似對阿榮有d野
整得個角色出黎又唔交代下

暴龍b係我張床到喎你病得好嚴重

一開即食點煮都得~

你係咪就係黑驚

明明q過你

fwd譚仔呀姐會唔會再出現 有d想睇返

我見到你個user id係行會衰十一

佢淨係食左感冒藥 冇食妄想症藥

我以為得我一個咁覺得
好似咁多個post都冇咩人講

阿E要派軍糧比收數佬又唔得閒

全新細細盒地moon出品粟米粒~

照顧牙基生理需要

貪就手啫

同暴龍B老豆一樣有幻愛

冇比你入過門

都似架啦，但之前預告定唔知幾時 有幕好似呀榮食藥既畫面

唔同層次啦！

茄汁雜豆 焗菜粒~

你真係有幻覺了

笑嗰陣係幾似

佢食咗講呢啲 既藥

八婆

wtf 八婆同 Roger

Bianca X Roger

Roger 一姐

一姐同Roger真係完全唔襯

琴日咪出左 食左劉江啲藥

休班唔計
唔會啦 一陣班狗又話影射佢地

一姐對腳

Oh No

一姐nooooo

都係 SP 啫

咁幼

..........接受唔到

尋日預告劇透左

日光日白咁chill

強尼rap

八婆好柒核突呀

全尼

有冇拖手？

影完8婆即刻就強尼

撚頭沉到地核未

Roger勁過全尼

Lantau生活圈

鐵達尼 算啦

鐵達強尼
過海

lantau生活圈

鐵達尼真係成個唔同晒

冇帽事 買保險啫

lantau將就住 要住阿榮先啦

癡漢Lantau

又講佢有個仔
又講佢成日含情脈脈望住阿榮
又未見過阿榮有幫過南
用番一節交代下唔過份遮

撚頭沉左一架炒船

咁阿八婆真係無所不用其極

一小時生活圈

唔使返工賣車

搞到我都想食燒賣

一姐係咪ADHD

榮哥：關我撚事

我都係

屌 我都係
好耐無食

仲有魚蛋

幫佢解決

幾日唔打比你
自己明啦

有咩煩惱講比叔叔聽 (捽背)

沉撚到

我都係想食金龍

後邊個肥佬喺度揀乜嘢揀咁耐

睇佢兩個麻甩佬夾戲真係好正
兄弟情

撚頭沉撚到

做兵仲咁多嗲

鐵達強尼
沉到落水底

癡漢

似癡漢

最怕d sp沉自己船

Lantau飲完啤酒去返工

你越嚟越似一個痴漢

痴漢

等老細傾完收錢

學佢拎個電飯煲煲魚蛋燒賣
日日食

咁人地真係唔需要你呀嘛

其實係到諗個喪禮暴龍哥又冇乜野咁
會唔會係鄭中基想答返暴龍哥咩係死 d乜乜77人地回憶呀懷念呀之類咁 比佢一個答案搞場大龍鳳出嚟
講真sad end真係唔想睇 最近已經夠sad

真，唔好意思出聲

毒撚最慘就係諗條女同自己一齊好開心

全尼：my heart will go on and on

撚頭CLS

直頭係仆咗街

鐵達尼

撚頭玩撚完

仆咗街

你直頭係仆左街

難怪全尼當初會鐘意鯨魚

我要飛

高炒牙Ling

Molamola

魚香正好多

141

頂，仲以為小英做乜唔同左樣

點樣book到牙ling
做facial

Ling日日都果件衫咁

綠衫好正

想做 Jacial

窮呀

仆街畀你哋講一講
佢真係好似阿談

飛到幾千公里外

格仔衫條女咩名 幾靚

烏低身

一夜長大

話你皮膚好就係講真話

牙Ling做唔做埋脫毛

日日都deep v點頂

越黎越低

屌roger x bianca好核突
唔好咁配啦屌

咁撚識sell

方便露波

會唔會揸完爛面

忘記 一切要輕鬆看待

脫邊度

脫丁毛

又唔收錢又剩 唔怪得

呢兩個客仔咪醒 識玩

一夜變老

有事業線

阿ling幾時出黎做

好正啊啊ling

如果牙ling幫我做facial應該全程都係睜開眼

諗下遲d出黎做,咩收費

呢兩個客人好好人

痴線 咁都有條gap睇

賤人

度度都脫

啱啱俾人呃完幾皮野仲咁有錢

值幾多俾幾多

有啲咁嘅客

去到禮拜五果集就會變國王的新衣

仲住嗰間屋

又準備睇撚蟹

正常做過美容好多都扑左去做141

一陣賣Fit O Fit 靚爆鏡孖寶

jer仔

而家個cam又唔撚震

下個po公投，ling定南

又有燒賣

第一時間幫你脫咗啲眉毛先

坐住我條丁做會就手啲

又扮情聖

露台入嚟？

現實嚟～

依家唔係回憶

而家黎
比佢入屋

都話回憶先震

呢個應該唔係回憶

擺明有啲錢 果少少比人呃當跌左

爬窗

頭先係嬲到震

又扮好男人呀

講緊依家吖嘛

有師傅又點啫,啲料唔得吖嘛

兩個人玩大富翁

脫埋你啲頭髮

你on9啫
咁都番黎

嘩呢副嘢真係好多年歷史

玩大富翁

扮乜呀屌

唔係回憶啦

喺東方華爾街同吳鎮宇玩到爛啦

等我幫你啦AA超能膠ready

嘩真係揀唔到
一三五ling
二四六南
星期日回氣

咁突然

高炒芷明

想玩

Roger 想翻啅呀？

夫妻變SP

都好明顯

飲住紅酒玩大富翁

我唔使啦

但岩岩果幾句真係好中
有D人走唔到
有人走到
有人走再又番黎
番左黎又走過

想同可頤玩大富翁

仲有牙E

廢中英幫陣仔得啦
我要牙ling

根本就係一副就嚟死咁樣

無野睇

好耐冇玩過大富翁

明顯啦

盒大富翁好舊

天真？

無左皇冠

新版本冇左皇冠

早兩個禮拜先同fd玩完

依家個關係盡嫁啦，唔好同 Roger復合

芷明飲住紅酒打rainbow 6

皇冠

珍

可以玩成晚

唔買地玩乜撚

新版本無咗「皇冠」
連地都唔俾買

主權移交同共產黨

事頭婆

而家仲frd

我都好掛著香港

星期日緊係一齊黎

4娘應該都唔想

共產黨版本

同fd玩又偽毒

其實我真係好掛住香港其實即係掛住芷明姐

佢不嬲偽毒

可能wor!
啱啱我阿媽估話會唔會Bianca就係佢嘅保險經紀

肥仔通淋巴？

嘆住靚酒玩

Roll面

係 因為我有Juju